點應付政府繼71棄守立法會之後另一次棄守藍店既意圖翻盤行動

如題

今個月民進人權法案進入最後大直路

預料佢會不斷激嬲香港人但搞無警時份屈勇武義士為暴徒